自古以黎男性成就比較大，點解大學仲要收多d女生

D 女生生完仔就做師奶，之後就到男仔做野叻

利申：非歧視女性，但男人天生發育遲

比啲女人讀到博士都無撚用啦 都唔做野既
嫁撚咗就個個都想做少奶

根本女權權力過大
攪攪震最叻

東華三院個校長

「平權」喎

平權 要唔要經濟增長，要唔要科技進步

平權可唔可以叫男人生仔

考試就好公平,邊個成績好D就入U
男人天生發育遲,咁咪retake囉,最多retake果年俾幾百蚊生果金生活

平等不嬲就要犧牲效率，

你錯在,唔係個個女人想生仔

先唔講效率
就算一男一女,2個人效率一樣,男既都係比女既易上位

有無諗過古代得男性可以發圍就係因為女性無機會接受教育

自古以來： 女人少讀大學/男人成就較大
現代： 女人多讀大學/男人成就？？？

明白你想講咩，但係你提出的沒有因果關係。

不嬲都無歧視，只係講事實
事實係男人叻d
d人成日拎勁既女人同一般男人比，然後就話女人都可以比男人叻
兩邊最top果班既能力差好多

但個問題係
勁既女人under緊一般男人

女仔比人既印象係溫柔、體貼、細心...
但其實我覺得男仔有過之而無不及
好多既工種都要求以上三種特點
工程...設計...建築...醫生律師...

而當中大把係男人做主導
男人做得絕對唔會比女人差

根本係冇野讚到女人先咁樣夾硬話女人好

你咁已經係刻板印象
邊個話女人一定溫柔、體貼、細心
你身邊D港女係咁咩?

社會普遍咁諗啦
正正係社會有咁既風氣先會令人有刻板印象

到底係咁男女天性產生刻板印象
定因為兒童被家長刻板印象影響,成長到咁?

你可以諗諗

倒轉左喎Ching

其實大學點解唔可以男一半女一半？

唔係要硬性set死男女各一半
而係要有機制令到入大學既人咁啱男女差唔多

能者居之